想book間有浴缸嘅酒店鳩hea一晚

有冇平靚正嘅推介?
想去海邊游下水

想係浴缸游水

黃金海岸？

愉景灣浴缸好正

平平地嘅銅鑼灣 香港珀麗酒店

原來要去海邊游水 自膠

好抵wor

部電視好新 窗邊個平台仲有梳化

但一個人有咁多嘢都冇用